你班垃圾新會然幾時死？

你班垃圾新會然幾時死？

遲過你

00後全部仆街死

又點牙

啱

咁大仇口